已經開始懷念達哥直播打機揮手區

一人一正評推到達哥復出直播打機

其實已經番唔到轉頭，無謂勉強
況且宜家都無心情去娛樂，如果佢開台打機，我自問真係投入唔到

算啦
此情已逝

已留下負評

達狗

負皮是我比的

一人一負皮樓主表示達哥係香港人眼中嘅過街老鼠

冇人想知佢開唔開台呀

過街老鼠 無人想睇

bomba試水溫咁撚樣

動漫節果日同佢傾過
佢話等件事過左會開返

睇佢台都係想睇個實況主同聲同氣姐
由佢以為自己大曬
淨係諗住食大陸廣告條水就知可以唔洗睇啦

開返都唔睇

有乜好掛住，早走早著，又唔係唔睇佢打機瞓唔著。大把世藝

認真咁講 宜加日日新聞都係圍住呢單野 佢冇可能完全提都唔提 比人反只係遲早既事

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

达哥？

迖

打屎啦達哥

由人變狗仲睇咩

哦

真係？

連登仔理想：過街老鼠

現實：

達哥好忙㗎

最近睇返佢玩生化2 暴君出黎開始好好笑